香港人最柒係妄想仲有外國會嚟拯救

無架啦 無外國會嚟救你㗎 佢地食花生架咋 點知香港人又食埋一份 出嚟遊行咁基本都只係比你地攞嚟打卡 騎劫又有 你地知唔撚知琴日你地係為咩而出嚟啊 達成左未啊

連自己都唔爭取 仲要鬧爭取既人 無得救 大家準備做香港市

利申：對唔住有負擔唔敢衝 負皮既人多過幾百個既話即係大家都係廢柴

最後要多謝琴日既烈士

永遠就想人地黎救
但自己乜撚都唔想做

見到好多次咩靠英國靠trump見到咁多人遊行就嚟打救 收皮啦

逃犯修訂條例同過咗大摩嗰類投行實被清算，到時侵侵想唔理都唔得。而我唔覺得侵侵睇嘢會睇得咁窄。如果佢真係咁短視，我就等睇全世界一齊陪我哋香港一齊1984。

同埋香港係大陸資金唯一進出口（換美金）港，
極具戰略價值。